係咪唔應該再著黑色衫同黑色褲

走佬易混入人群
增加捉人既難度 除晒gear擺入袋就變街坊普通市民
提高警覺性 因為成個環境係黑衫黑衫 大家就容易安心 點知果個原來間諜黎 你搵間諜都易認 如果有批人係附近都有個共通點 大家就識小心d

乜你覺得大家著到唔同色又可以防滲透咩

如果有批人係附近都有個共通點 大家就識小心d
同埋至少走佬都易
你著晒黑色標示住自己係示威者
人地都容易一網打盡
黑色衫真係咁重要?
唔著黑衫就代表唔到我地既訴求同抗爭?
起碼增加安全度

721 811

但係都易捉過唔係著黑衫黑褲

開始連BLACK BLOCK 都拆?
我真係睇到運動開始失敗

啱,應該著唔同色衫,方便POPO樣都唔洗認,可以捉人

都話拉佢果陣先拎個愛色螢光棒出黎做色認 你換咩都無用

*綠色

但諗諗下咁樣又保唔到前線
咁多cam 一著其他純色t又好似好易搵到佢地出留
點拆

其他色都可以換裝嘅姐